正視聽：中華民國先係真中國

中華人民共和国係史上最大欺詐，強姦，謀殺，綁架，販毒，盜竊，洩密嘅非法組織及集團

香港人要自保，就要香港獨立，脫離黑幫嘅控制

我是中國人